春天里

还记得许多年前的春天 那时的我还没剪去长发 没有信用卡没有她 没有24小时热水的家 可当初的我是那么快乐 虽然只有一把破木吉他 在街上 在桥下 在田野中 唱着那无人问津的歌谣 如果有一天 我老无所依 请把我留在 在那时光里 如果有一天 我悄然离去 请把我埋在 这春天里 还记得那些寂寞的春天 那时的我还没冒起胡须 没有情人节 没有礼物 没有我那可爱的小公主 可我觉得一切没那么糟 虽然我只有对爱的幻想 在清晨 在夜晚 在风中 唱着那无人问津的歌谣 也许有一天 我老无所依 请把我留在 在那时光里 如果有一天 我悄然离去 请把我埋在 在这春天里 春天里    早上躺在床上看视频，看到了已经火了很久的两农民工唱的汪峰《春天里》的视频。    在年前看到这个视频，温暖。    仅以此告诉自己，勇敢  坚持    我想到原来上计算机课时小胡子老师对我们说“盲目自信也比没自信好！”    最近两日都出太阳了，春天似乎真的不远了，不远了。